# MS_SIC_COTACAO

Projeto MS Sic Cotação, responsável por amazenar a lógica e dados das cotações de preço do SIC.

Serviço Cotação
Porta:8013

link de acesso ao serviço: localhost:8013


Gera o Jar: mvn clean packpage;

Rodar o Jar: java -jar "nome do jar".
